強烈要求UGC學位免費

政府咁撚多錢，
但Ugc又唔夠資源，明明可以free哂d ugc又唔做
點解仲要俾錢班私立學校？

一係你就唔好俾，一係你就俾哂。
我寧願你一齊派三萬，派哂俾所有學生(包括八大ugc+hd asso)
你自己揀左入私立，憑咩無情白事淨係送三皮俾班私立degree asso hd既學生先

分化

樹大依家仲平撚過bu
屌你老母

魚蛋論

要求有大學學位畢業既派返九萬

魚你老母（雖然都有）

就係呢一單野，先令人意識到
如果連自資學位都有資源同政策扶助，
咁UGC學位既政策係咪仲應該停濟不前先？
你係救自資院校既同時，
有無諗過推進ugc學位政策？
政府大撚把錢學生點解仲要俾錢讀公家大學？

4年派12萬呀屌你

分化？
以事論是，你覺得自資同Ugc係同一條路？

我指政府想搞分化
你而家睇下d ugc同自資仔已經好多意見

未開始貢獻社會 就開始要攞資源 痴撚線

咁grant loan一直都有，算唔算攞資源

你一年交4皮幾野就無攞政府資源？一個ugc學位成本只係4皮幾？

更改: 未開始貢獻社會 就開始要搶資源 痴撚線
工科學位每年約13~15萬

Cut剩三大，再將每科學位減一半，將現有資源用晒係剩低嘅學位

自資學位六皮幾又無拎政府資源咩？
大家都拎咁多，仲要額外比多三皮野非精英？

其實果3萬根本唔係拎黎教育用途，而係分化年青人

私立唔係問題
問題係啲私立質素太差
根本就當你班人係水魚
養班無料到既老師

政府咪資助左UGC一半學費囉
唔係你每年比緊double呀

收大陸學生double學費嚟cover返本地學生學費囉

死撚開啦眼紅撚

笑撚死
恆管仔話ugc眼紅佢

你岩呀，有 d 科係資助唔只一半，咁我又想問，自資學位有無貴 Ugc 一倍呀

紅磚工程毒撚梗係要眼紅恆大 bba mk 仔